香港人善忘？為何放過新城市廣場？放過支持送中的店？

如題。要持續把新城市搞到痛苦不堪，店鋪關門。把支持送中的餐飲店搞到無法營業。要讓香港所有人知道支持黑警和港共政府是有巨大代價的。不用暴力就能達到效果。機場一定要每週去至少一次，讓政府崩潰。

你不讓別人感到痛，別人就根本不理你。818過去幾天，得到了noted with thanks 還有其他的嗎？和理非去新城市，去機場，去店鋪照樣能有巨大效果，還不用送頭。

比如100人堵一芳，100人堵吉野家，讓所有人知道，支持魔鬼是有代價的。我們不能讓手足白死，白白被打到骨折，打爆眼睛。要讓它們明白，是要有重大代價的

要使革命到來，單是『下層不願』照舊生活下去、尋求改變通常是不夠的，還需要『上層不能』照舊生活和統治下去。

721

依期開左咁多戰線

點解突然會有個P牌仔跳出黎
鼓吹開反新城市同罷食食肆既?

新城市

新城市只是一個例子

p牌不一定是五毛

完全是為了反送中開acc而已

新城市的確係已被遺忘
除咗每日仲有班沙田柚努力貼文宣
同喺走前小心撕返留返第日再癡
啲舖頭已經完全無影響繼續做生意
罷食食肆唔一定係新城市
樓豬都係用新城市舉例啫

自推十次

大家不要忘記新城市

謝謝理解p牌

p牌不一定是五毛

是熱血的廢中完全為了反送中運動開acc努力跟上年青人的步伐

一芳唔關佢事
你上大陸搞大陸一芳啦

推

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

見到今日銀髮族係新城市發起既罷買行動
想講句sorry

核爆都不割

今日手足發完夢可以去新城市涼下冷氣！！！